我要揸GTR

揸gtr你死咗啦

我揸gtr我使炒?

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

Me玩開劫sor

揸爆佢